滴雞精真係搵笨 成$45一包

上網查過 功效差唔多
係個味道 滴雞精好飲啲
但係普通雞精只係$12樽(白蘭氏)
滴雞精成$45一小包(鴻福堂)

滴雞精重要叮熱黎飲
雞精扭開就飲得

Push 做咗老襯 買咗鴻記滴雞精
另外 原來上Hktvmall買湯券係平過係門市買

Push